其實你地班死毒撚點解要反gay？你地多謝佢地都嚟唔切啦

首先，你地班死毒撚本身喺啲女心目中已經係下欄貨
家下班gay佬走曬去搞gay，唔同你地爭女，起碼少左一成對手
你地仲好意思成日話人地屌屎忽核突、棍撞棍核突？
慘得過人地有得扑嘢之時，莫講你地班死毒撚碌臭鳩，你地個撚樣都嚇到啲女連friend都唔想同你地做
反而gay佬輕輕鬆鬆就成大班姊妹
死毒撚嘅性格缺憾、油頭垢面仲趕客過你地最憎嘅死基佬

仲有，你地成日講到搞gay幾嘔心幾核突
其實你地可唔可以有啲自知之明？乜有人想搞你地班死毒撚咩？
連女都掂唔到嘅垃圾，你覺得眼角高到仆街嘅gay佬會想搞你地？
啲gay佬揀親都要靚仔大隻有型有學識，擇偶條件仲高過啲港女
你地唔撚係以為你有資格搞gay呀化？

最後，跪求你班死毒撚真係自閉喺屋企做隱青算啦
唔好出黎害啲女，更加唔好將你地啲垃圾基因遺傳落去，喺你個代終止左佢咪算囉
一諗起你班友成日恐同，但連女仔手仔拖下嘅機會都未必有時，有時真係會忍唔住笑

啲毒撚冇自信心到覺得啲gay佬會搶咗佢哋啲女

最搞笑係班毒撚溝唔到女 就話想轉gay 出pool
仲有唔夠錢洗 要賣菊花
班毒撚真係好on9

Too long don't read

成日凝住會搞佢地
又屙篤尿望下自己先

利申 飛機

即係仲衰過基佬

佢地成日以為搞gay係想搞就有得搞咁

正一死臭閪

非常同意

搵鬼買咩
貼錢買難受
佢地俾返錢人就岩

樓主好野

從來唔覺得基佬係問題

只會屌柒tb

毒撚全面退場

其實啲gay佬大部份都係人不犯我我不犯人嘅心態
係啲死毒撚至成日以為自己好有market咁

佢地叫鴨隻鴨都未必想俾佢地屌

咪就係，又唔大隻又唔靚仔仲成日幻想gay佬會對你有意思

本身諗住人不犯我 我不犯人
點知身邊識幾個gay佬
有個借啲二抽水，
有個岩岩識就已經成日叫我上佢屋企食飯，
有個不論聲音動作都成個乸型咁，
屌 你自己gay好啦，唔係全世界男人都係gay架，
本身都對gay佬冇乜野，識完呢幾個真係覺得gay佬好核突
利申 身邊有正常gay佬,但都唔敢太fd,有陰影

大把直仔中小學都揸男同學前後啦，咁算唔算抽水？
係有gay佬好sissy，但其實啲死毒撚咪仲核突
啲毒撚喺女人眼中其實同基佬喺你地眼中差唔多架咋

傻啦
女人鍾意同gay佬做fd都唔同毒撚啦
Gay佬好多都有生活態度又識打扮
同基佬行街又可以俾意見

即係咁 gay佬都係會鐘意靚仔大隻
唔通gay佬會對毒撚有興趣咩

最好笑係d恐同永遠第一下就諗人地扑野咩姿勢先 覺得點點點核突 心諗又唔係要你join 關你叉事咩
成日幻想人地生活只有扑野 你溝條女都唔會第一眼就直接問人扑野中意咩姿勢啦

仲要成日幻想去公廁比gay非禮 你入得廁所就屙篤尿照下自己咩樣先黎擔心啦

啲恐同個腦剩係識扑嘢
成日諗啲基佬點屌屎忽含撚
真係乜人諗乜嘢